［尋書] 求 少年間諜艾列克 全系列二手書

以前細個睇過頭兩本 覺得好好睇

大個想睇返 點知自己又唔記得書名

仲試過去圖書館搵哂所有翻譯小說 都係唔記得書名

終於比我不斷係網上搵關鍵字 頭先比我搵得返！

原來叫 少年間諜艾列克

可惜 我見網上好多絕哂版 無得買

求有心人放全系列 (求其一本都得) 二手書

或者求推介邊到仲有得買/可以買到

萬分感激